有冇人生過頭瘡？

類似係暗瘡生係頭度

有日日洗頭，可以點搞？
如果睇醫生，有冇巴絲睇過有介紹？

好似話日日洗先容易生，因為洗走咗D頭油

我通常唔理佢，幾日就會自己好番

有咗呢個煩惱兩三年
冇睇過醫生 一直都keep住有
已經當咗普通生暗瘡咁
平時都係正常洗頭&飲食&有運動，冇佢乎

每日換枕頭套 換第二隻洗頭水

我中學生到成嗰頭都係紅色
睇西醫食藥好咗一星期又有
最後用咗呢支野洗頭
一用用咗五年

係咪張床有蚤敏感

邊度有得賣？

有

同求

google search 髮寶堂

成日都生 用咩洗頭水都冇用 夏天就係咁

屌你呢支野賣$450

$148 唔好意思
撳錯隔離 自膠

6年經驗講多句
換枕頭套同沖完涼吹頭好重要

首先唔好再用坊間常用的洗頭水, 其次去藥房問下, 有唔少平平地的藥用洗頭水

有冇邊隻用過推介

個包裝好伏咁🙈

死左圖